養一架Honda要幾錢

食飯檯面有條Honda車匙放左係到，好羨慕

車匙隔離仲要有個Gucci 銀包放左係到
他一定係很有錢的